屌你邊個唔嚟報到就係死偽毒

唔見名嗰啲一邊同女倒數緊一邊笑鳩緊我哋呢啲死毒撚

1

0

.

主席！我要求點人數

死毒撚留名

我mk仔

走啦

到

刀劍世界第一